有無人可以幫我解籖？？

如幫助，多謝

有咩遺言

下。。

仲有冇

我唔明

真係慘
死得不明不白

我生存緊

係話你就死啊

等待的人可能不會出現

乜撚野叫如幫助，多謝